地鐵咁早就迫爆，香港人做奴隸真係世界級

為咗唔好遲到，個個鬧早出門口搭車，朝早7點鐘條荃灣線都迫爆，即係早成個幾鐘就返到公司樓下

你點知逼爆？

朝早7:1x同平時8點幾咁迫，仲有人上唔到車

因為佢都做緊奴隸

係窮ar. 你咁高尚。去旺角地鐵站派錢la

不安